(台測)追魂交易 真實謊言 極盜戰

睇清楚時間幾點播
關ADBLOCK先睇到V台 順便開返個FLASHPLAYER
有OKRU睇

1.由泰勒·哈克佛執導，艾爾·帕西諾、基努·李維及莎莉·賽隆等主演。電影改編自Andrew Neiderman的同名小說，描述一名鄉鎮律師被邀到紐約工作後，怪事連連發生的故事

2.哈里（阿諾·史瓦辛格飾演）是一名隸屬於美國國家安全情報組織「奧米加局」（Omega Sector）的資深超級特工，精通多國語言並且擁有高技術性的間接手段。哈里及他的同伴們正接受了一個重大任務------調查1個名為「紅蓮聖戰」的恐怖主義組織所策劃的私運核彈頭並於美國發動襲擊的案件。任務期間他認識了「紅蓮聖戰」的重大幹部------表面為古玩商人的朱諾，並為了查緝需要而接近她。基於國家安全問題

3.故事敘述一群劫匪盯上了美國聯準會所管理的龐大金錢，而計劃了一場搶劫行動以企圖將其奪為己有。這個劫匪組織早已被洛杉磯警察局菁英部門的警探尼克鎖定，並打算將他們在奪取這鉅款前逮捕歸案，這使得這群劫匪想要使計劃成功幾乎是件不可能的任務...

9 30PM左右播了 隨時電腦大爆炸

裝左睇V台就唔會見左上果舊野